覺唔覺得拜仁吹撚大左

d人係咁吹捧佢都係因為蜀中無大將
勁係勁 但唔係統治級表現囉

紐亞係幾屈

近年最有說服力既冠軍都係利物浦

入波入得多咪好似好勁咁

嗯，你講得無錯

山寨王刷數據既

利物浦就算無冠軍都係最有說服力
因為利迷永遠都不敗

81分都吹撚大一個都打哂啦 洗乜大將

小心俾痢撚出征

刷返黎

人都死左 尊重下啦

共用post lm

自篇自導自演

樓主死NBA 狗

尊重啲唔好狗狗聲

100分仲勁

張狗

D rose勁啲

hi bro

歐聯冠軍都吹大
下年再攞 之後bc你

好人好者叫咩特閪
閪就緊係笠架啦

#blm

喵喵